30萬買到咩車

二手又得全新又得

乜撚要求又唔講用途又唔講車唔車人又唔講

自膠

買黎渣番工
得閒會車下屋企人
房車又得suv都得

2手c200

考完牌之後想出翻架bba
c200 同 320i 真係好難選擇

bmw無335i以上不如買benz要豪華算

四驅 冇死期 冇需牌費保險 一定係呢d

積架近呢幾年車買唔買得過?XE /XF 2.0 個樣唔差又有跑味

上面貼單車輪椅手推車個幾個
其實係咪覺得自己好幽默...?

符合要求，有乜問題？

通常D冇渣開車既人入黎車版都係回呢D,因為佢地冇經驗

mini cooper

買得起m3唔洗諗320i啦

BM

X

柴油車好唔好渣？

86

買車 二千銀有找啦

加少少上 Subaru wrx sti 爽到飛起

BMW d base model 真係狗也不了
乜柒 option 都無仲要配 17 吋軨 7 到嘔
起碼都要 Sport / M package 啦

30萬有咩車買? 大把choices啦

Mazda 6
見得吓人

新牌仔揸M會唔會變馬路炸彈

M Sport package 咋 wor
得個樣

咁有得諗下啵

0存在感既品牌

RJ car

幾好，揸部420d 好力+慳油

Mini Cooper Clubman

97 Lucida

好睇你想要咩喎

要唔要坐7個人？
定經常5個人以下？

俾得起30萬就買新車啦

翡翠綠

E200啦 內隴正過c仔好多

420我都有諗過，但朋友話買C220D好過

其實新唔新我都無問題但新車好似蝕好多咁
7人就不了，想要房車，癲起上黎又可以爆幾下咁囉
巴打有咩介紹

Cla

Kia morning

冇乜問題架
係又唔好笑又無撚用囉

civic hatchback

你自己睇下差幾錢 係F唔係E

唔好諗Cla 垃圾
房車+跑得你可以揀wrx sti
不過over budget

唔想買棍仔 但wrx渣自動會比人笑

後生仔揸會唔會睇落好老?

加隻撈丫？

都唔會既
WRX 還 WRX
STI 還 STI
兩架唔同定位

有 AMG Package 咪好 d

audi Q3

唔洗諗 外形係殺晒但係內籠太窄
家庭車首選suv 呢個budget nexus nx啦

Cla外形柒閪咁 ，睇下c coupe就叫靚喇

Subaru XV點睇？真四驅，車機又support apple 同andriod

wrx其實已經好撚型
已經好有跑味

e200
如果柴油就c220d 或者e220d不過就貴d

WRX 上 stage 1 都有 300 匹啦
不過唔知 CVT 有冇得 tune

5萬買部2手車，25萬攞去炒股

sti 版本係同benz amg一樣 係原廠公司獨立部門調較出跑味性能既車
wrx 版本同sti樣唔大分別 係包圍會唔同 但內容就有出入大
wrx香港都夠 sti仲正啲添
subaru 小問題較多

2008 c63 amg

劉馬“車” 免費

冇得話wrx就夠既
自動波點同棍仔比

香港有E220d?

舊款有,當我無問過

Alfa Romeo Giulietta

二線

加多少少錢

Renault Megane GT
啱啱好

Sti 自動會比人笑 但香港揸棍仔真係好on9

可唔可以講多啲
會有咩小問題
同埋香港揸棍係咪真係咁唔方便

係好想買但驚三分鐘熱度會後悔

Golf gt sport

Vezel

Alfa Giulietta

New Cx5 High 版

等Model3，應該唔貴

依家無左免電車稅 狗也不屌啦
Tesla依半年得幾架成交